新手養鸚鵡有咩要注意？

近排天氣溫差大，鸚鵡啲便便又黃又綠又多尿。
又打乞嗤咁，我冧係感冒，好多人話會自己好翻，有無人可以教下有咩注意？

你要問下佢邊到唔舒服

邊隻鸚鵡, 幾歲?
佢凍既咪擺佢喺暖暖地/唔會有風吹到佢正既地方, 加籠布都可以。如果係雞尾/太陽/虎皮/LB....ETC呢啲既話咪俾間屋佢呢埋保暖?

買個室溫計 同埋陶燈幫佢保暖
多啲注意佢小動作/食野方面/
便便小綠都正常 可能食既野有葉綠素
水多就去雀仔街問下 由經驗之士答你

佢應該話隻牙，我問邊到唔舒服，係咁叫牙牙......

佢係虎皮黎㗎，但係幾歲就唔知，佢係好巧合咁飛左黎我屋企，但又唔見附近有主人話走失左。

唔該晒你

可唔可以影一影佢啲牙
幫你睇下

又係虎皮又係飛入屋.....咁熟口面既....

尼啲事經常發生㗎？

呢2個月內好似見到有人開PO話有隻虎皮飛入屋, 如果冇記錯果隻好似係藍白色.....

我果隻係綠黃色

你嗰隻係咪烏鴉嚟

就咁睇啲屎都算ok
你要留意佢乞嗤有無鼻水 如果有鼻水就多數係冷親 無鼻水就可能只係佢想呻鼻哥啲污糟野出嚟 好似人類咁
一定要買籠布 夜晚比佢訓夠10個鐘 如果無籠布好易入風+訓得無咁好
加油

lihkg 鸚鵡tg group, 入黎傾